1. В чому відмінність між setInterval та setTimeout?

setInterval виконується лише 1 раз коли setimeout виконується наново після завершення і виконуватиметься доки не буде прописано clearInterval

2. Як припинити виконання функції, яка була запланована для виклику з використанням setTimeout та setInterval?

прописати clearInterval